2017年秋季日劇討論(3)

星期一（月曜日）
富士月21 《民眾之敵》

星期二（火曜日）
富士火21 《明天的約定》
TBS火22 《監獄的公主殿下》

星期三（水曜日）
NTV水22 《太太請小心輕放》

星期四（木曜日）
朝日木21 《Doctor X 5》
富士木22 《刑警弓神》

星期五（金曜日）
TBS金22 《產科醫鴻鳥2》
朝日金23 《重要證人偵探》

星期六（土曜日）
NTV土22 《只是先出生的我》

星期日（日曜日）
TBS日21 《陸王》
NTV日23《從現在開始威脅你》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2017年夏季日劇討論

第93回日劇學院賞：

最佳作品：
1. 反轉 Reverse（讀者第2；記者第1；審查第4）
2. CRISIS（記者第2；審查第1；讀者五甲不入）
3. 貴族偵探（讀者第1；記者審查五甲不入）

最佳男主角：
1. 藤原龍也／反轉 Reverse（讀者第2；記者第1；審查第2）
2. 小栗旬／CRISIS（讀者第4；記者第2；審查第1）
3. 相葉雅紀／貴族偵探（讀者第1；記者審查五甲不入）
4. 龜梨和也／我是真命天子（讀者第3；記者第4；審查五甲不入）
5. 長谷川博己／小巨人（記者第3；審查第3；讀者五甲不入）

最佳女主角：
1. 波瑠／其實並不在乎你（讀者第4；記者第1；審查第1）
2. 澤尻英龍華／成為母親（讀者第1；記者第2；審查第2）
3. 天海祐希／緊急審訊室2（讀者第2；記者第3；審查第3）
4. 黑木華／澪之料理帖（讀者第3；記者第4；審查第3）
5. 桐谷美玲／人100%靠外表（讀者第5；記者審查五甲不入）

最佳男配角：
1. 東出昌大／其實並不在乎你（記者第1；審查第2；讀者五甲不入）
2. 香川照之／小巨人（審查第1；讀者記者五甲不入）
3. 西島秀俊／CRISIS（記者第3；審查第3；讀者五甲不入）
4. 岡田將生／小巨人（記者第2；讀者審查五甲不入）
5. 瀧藤賢一／貴族偵探（讀者第1；記者審查五甲不入）

最佳女配角：
1. 小池榮子／成為母親（讀者第5；記者第1；審查第1）
2. 戶田惠梨香／反轉 Reverse（讀者第2；記者第2；審查第3）
3. 仲里依紗／其實並不在乎你（記者第3；審查第2；讀者五甲不入）
4. 木村文乃／我是真命天子（讀者第3；記者第5；審查第3）
5. 中山美穗／貴族偵探（讀者第1；記者審查五甲不入）

最佳歌曲：
1. RADWIMPS 《棒人間》／科學怪人之戀（讀者第5；記者第1；審查第1）
2. 嵐《I'll be there》／貴族偵探（讀者第1；記者審查五甲不入）
3. 龜&山P《擦身而過的機會》／我是真命天子（讀者第2；記者第3；審查第4）

最佳劇本：
1. 奧寺佐渡子、清水友佳子／反轉 Reverse
2. 金城一紀／CRISIS
3. 吉澤智子／其實並不在乎你

最佳導演：
1. 鈴木浩介、白木啓一郎／CRISIS
2. 塚原亞由子、山本剛義、村尾嘉昭／反轉 Reverse
3. 金子文紀、竹村謙太郎、福田亮介／其實並不在乎你

特別賞：
從缺(?)

下載同線上睇

月9 「海月姫」芳根京子

火10 「きみが心に棲みついた」吉岡里帆 桐谷健太 向井理

木9 「ＢＧ～身辺警護人～(仮)」木村拓哉 江口洋介 斎藤工 菜々緒 間宮祥太朗 上川隆也 石田ゆり子

金10 アンナチュラル石原さとみ 井浦新 窪田正孝 市川実日子 松重豊

土10 「もみ消して冬～我が家の問題なかったことに～」山田涼介 波瑠 小澤征悦

日9 「99.9-刑事専門弁護士- SEASON II」松本潤 木村文乃 香川照之

留名

LM

每次留名都要望一望讀者第一記者審查五甲不入

留名保全家平安

睇埋最後一次啦 下星期三就發表新一屆

米倉涼子都有份去Donald Trump個晚宴

留名
有冇人真係有睇晒前四季doctor X
我睇咗兩季棄咗

下季同芳根京子默定哀

尋晚佢係IG話今日有重要野 仲FF係水10主演 點知
而家只係希望唔好月9倒一加播足10集

我諗佢應該唔會低過西內那套呱
表參道都低開,再多一套都唔嫌多

睇哂

難啲低過喎

我都係睇1 2 同 5

1-5 sp y1
doctor-y2係咪冇字幕組做

係喎我仲未睇Y, 搵日補番先

今屆高校足球的應援經理應該係美波啦

一路睇一路鬧係到

今季好咗啲

有冇人睇護花野獸 個男主角mk jai

推介 環球廣告社
真心好睇

Good morning call 逢星期幾更新？

2年生岩岩好

志尊淳將主演NHK2018年1月金十劇《女子的生活》！junjun在劇中飾演的是一個向往可愛女生生活的時尚購物網站公司OL，雖然性別是男生，但平時打扮都是女生的樣子，可他又對男生沒興趣，喜歡的還是女生。人設略復雜，但感覺挺有趣的，共演町田啟太、玉井詩織、玄理、小芝風花。

好波 月9唔洗預佢
呢套都有啲興趣 佢扮女人都唔係第一次

好憎見到佢同千葉雄太成日扮可愛

咪咁老定,呢套12月拍晒㗎啦
若果海月姬拖到1月22先開波仲有大把時間

千葉雄大話佢可愛我都明 志尊淳真係唔識欣賞

志尊淳明明最正係起朝五晚九做山p細佬奸角

再恥笑一次

應該唔會一季兩套劇都主要角色

志尊淳個樣好油膩

佢要剃光頭先睇得下

真係估唔到會連歌都五甲不入

啱啱睇完胰臟
比想像中好睇
美波

Btw 套戲感覺好似管制塔
希望美波唔好似橋本愛咁崩壞

民眾之敵 真係好撚悶

果句要幸福真係loop左好撚多次
個編劇寫既呢套係第二套全套自己寫既劇
上一套東京女子圖鑑真係寫得好好

三上延《古書堂事件手帖》再度實寫化（之前 有芽芽的2013年 日劇版），明年將推出 黑木華、野村周平 w主演的電影版。三島有紀子 擔任執導，渡部亮平 和 松井香奈 聯合編劇，明年上映。

Netflix 11月28上第2季

好嗱

第1集上星期有 隔咁耐🤔

黑木華

呢個唔值得買

未開 咁講係咪可以遲啲先睇

文乃姐姐

第一集好ok 跟住唔掂

點解人人仲未有先出生

重要證人偵探好on9
次次成班人係度睇住佢擺pose
但新木優子

呢d戲較4倍速飛完淨係睇新木優子得

陸王真係好王道，不過都係受落

邊到有doctor-y 2睇?

三角字幕而家仲做緊第2集

第一集比佢氹左落疊
第二同第三都好公式

睇咗fix頂住先，等緊人人出再down，自從bilibili冇晒啲日劇之後多咗個down劇嘅習慣

人人終於出左
我都係 搞到成日要check住驚睇漏

最近開始睇豬豬
雖然佢好廢 但出得算快 又唔洗down

三角幾慢下 之前bili bili 係有人直接放netflix上去

富士重製英劇Orphan Black
知英一人七角

星期二
明天的約定 8.2%_6.2%_5.4%_5.8%
監獄公主殿下 9.6%_9.6%_6.5%_7.8%

兩套都好睇

明天的約定越睇越似所羅門的偽證……

杏&東出昌大夫妻に第3子誕生 双子女児に続く初の男児

復出未呀

愛在香港d劇情垃圾到...

每一集都有一半係舊片重用

唔怪得知果陣吉澤亮咁快就拍完番番日本

可以係咁飛住睇

得兩樣野好
拍到香港幾靚同埋馬場對波波

第一集果陣仲諗過跟住去下佢地拍嘅地方 點知之後都冇新景點出現過

戀上香港拍緊咩 睇左第一集一半已經頂唔順

正，等睇黑木華吊打牙牙

嵐唯一一次攞唔主題歌，重要5甲不入 真係羞恥play

上季咁多首好歌 排到678都未到佢地啦

好想新木優子拘捕我

第三集休閒look

■秋ドラマ初回満足度ランキング
1位 コウノドリ（初回満足度：4.05 直近の3話満足度：3.89）
2位 陸王（初回満足度：3.98 直近の2話満足度：4.09）
3位 ドクターX～外科医・大門未知子～（初回満足度：3.92 直近の3話満足度：3.90）
4話 奥様は、取り扱い注意（初回満足度：3.72 直近の4話満足度：3.74）
4話 相棒16（初回満足度：3.72 直近の2話満足度：2.81）
6話 明日の約束（初回満足度：3.67 直近の2話満足度：3.71）
7話 刑事ゆがみ（初回満足度：3.62 直近の3話満足度：3.91）
8話 民衆の敵～世の中、おかしくないですか!?～（初回満足度：3.50 直近の2話満足度：3.58）
9話 今からあなたを脅迫します（初回満足度：3.34 直近の2話満足度：3.62）
10話 監獄のお姫さま（初回満足度：3.33 直近の2話満足度：3.52）
11話 先に生まれただけの僕（初回満足度：3.14 直近の3話満足度：3.49）

究竟點解會第4 睇到依加都唔明 師奶
下次RANKING問埋原因啦

先出生RIP
果然日本人都係鐘意啲挑戰強權
下剋上既劇情
櫻井角色成日俾人鬧又成日要認錯
唔啱佢地睇
班教畜幾寫實都冇用

師奶仲有女角撐住因為主要睇女
我get唔到監獄仲低過威刕你

腎仔套劇條女 都應該係門脇麥啦

明明就好睇過3個女人 點解收視會咁差，難怪個陣未出已經被人話唔睇好

小心輕放失望度排第4就差唔多
先出生背後又有深思位 日本人睇劇唔鍾意用腦
有櫻井都救唔番 唔知會唔會重演五甲不入

貴族都算，先出生都五甲不入嘅話啲評審乜野品味 不過又未話好到攞第一嘅

今季TBS好勁 隨時3套入晒最佳作品頭3 只係火10有啲危

係咪得我覺得監獄公主其實冇乜特別

先出生都五甲不入以後嵐應該淨係有電影拍

監獄公主真係人帶劇比人吹到呢
係幾正 女人群像劇唔會差得去邊 但未值得比人吹到咁
而且宮九啲劇本都開始說說地教無以前咁高質地無厘頭搞笑
同埋我其實覺得果d咩宮九/坂元裕二御用女主角/男主角係悶
同一班人演埋同一個編劇既劇係無乜特別
(gakki x野木最佳都係第一套同剛哥合作既飛翔公關室抱歉之後既今日子同逃恥都麻麻地)

官九呢期興最尾幾集先一次過將D野爆晒出黎
但係睇左幾集都唔覺得佢有咩伏筆留到去後面

山田涼介之前個套收得咁差都仲有得拍啦

二宮大野智幾時再拍 最鍾意睇佢地兩個做戲

真心希望viutv買多啲劇

我都想再睇nino拍劇

三人組比村上虹郎搶晒鏡

弓神 初回満足度排第7
但直近の3話満足度排第2！

滿島光

人好似太多，女演員直頭行行企企咁，大姐都係，好少少
而且監獄d經歴有時有d悶

我想睇leader

Leader d奇撚怪角色最正

佢呢類d編劇年紀大左成日都想行返正經路線
唔係唔好但硬係覺得無後生果陣咁好

好記得呢位之前果套個大濃妝，濃過倉科

果然是門脇麥

又係horipro承包

佢之前拍寬鬆世代都講到明係想拍比個女睇

太太請小心輕放 11.4%_11.3%_12.4%_11.2%_14.5%_12.9%

一諗起xxxxl瘋狂同膠面人扑野就興奮

依家變膠面人
近gackt果班女人全部變人造人

木10放home drama
初回有8都偷笑

再係咁學NTV停一兩年播連續劇,慢慢重整旗鼓好過

viutv 有就盡可能睇佢
有廣告都要支持下
又唔係太密嘅

陸王第三集有個問題
一個老師傅同工科畢業生
會忽略溫度埋頭苦幹一個月？

男2

難左d喎

有啲人話係真劍佑

咪就係，先唔信乜IDEA都冇嘅時候，唔亂撞囉
BTW，睇嚟陸王又同下町火箭一樣，五集會完到一個故事，下半部會係點

我睇個陣都係咁諗
得個幾個parameter點會試左成個月都唔郁其中一個

我睇完第一集就棄左
無左役所廣司既話呢套只會係普通熱血少男漫改

呢張多少少，都係估唔到

最尾懶係緊張咁差d笑出黎

個額都幾高

劇情意料之內 但今季無咩岩睇
所以陸王都算係咁 睇幾個大叔

11月16號公佈，果日就正正係真劍佑 生日

想問日本票房過10億日元
係咪算啱啱合格

銀魂8週37億
關原之戰7週22億
畫顏5週20億

邊套

應該係結衣

大型發行黎講十億票房唔算得啲咩

宣傳仲要唔少

幾乎電視d綜藝全部都有份

以結衣既號召力黎講真係少左D
不過呢期日本都多戲上
雷神IT又有齊木二宮果套同老師

先出生
今集最尾嗰part睇到好感觸

MIX有咁多場 係咪對公厠老婆咁有信心呀

咁無聊既題材有邊個會想睇orz

老師果套仲麻麻過mix 斗真

點解doctor x可以玩到五季

荷里活D英雄片對我黎講都係咁上下

啲觀眾認為結衣只值起電視上免費比人睇

改編台日混血作家一青妙暢銷原著
《我的箱子》、《日本媽媽的臺菜物語》
第64屆聖賽巴斯提安國際影展「美食單元」正式入選

《阿媽，今晚食乜餸》
12月14日 窩心上映

唔係結衣瑛太先唔入場睇

集集啲套路一樣
不過日本人鐘意睇呢啲
主角唔屈服於強權
俾人打壓
但最尾都成功
仲要反咬當權者一口

MCL院線有得拎

首主題曲超好聽

終於有時間睇パパ活
飯豐好似唔同左

文乃

先生同mix 都差唔多同日本同步上，唔知呢套火花有冇呢？之前帝一同溺水都過哂氣先攝住上真係sosad...., 仲有齊木楠雄唔知上唔上

火花難D
香港無咩名氣

真劍佑

真係佢

聽日公布高中足球大賽應援經理
係咪BENBEN美波BB呢

今集vs嵐 with B變左with 先生真係笑死
櫻井反應快到呢

大後壽壽花黎左香港

民眾之敵第三話唔錯
由單一事件切入 折射出社區安全網議題
不過實在講得太多次「幸福」啦

佢都算係平步青雲 又有背景 好快變常主

有父幹

篠原涼子個角色設定太白痴
成日一輪咀講野好煩膠

個陣傳佢搞大人個肚單野後來點

我都覺
不過諗諗下石原さとみ都係擅長呢種演技
只可以講句同人唔同命

係十四歲果陣搞大左人妻個肚
有個私生子

石原本身演技好唔係淨係呢種
未修好眉做小惡魔之前一路都係演技派
同阿部寬既秘密森林完全唔同演技

睇完現在開始威脅你宣翻覺得幾正下，唔知paruru今次鏡頭多嘔多

今年呢個係女優方面差D喎 劇集得直虎出演過
上wiki睇返 又係武井咲師妹

樣唔掂

ＮＨＫが平成版「細雪」ドラマ化！四姉妹は中山美穂＆高岡早紀＆伊藤歩＆中村ゆり

想睇原著好耐 不過見幾厚冇睇

勁屈機，又靚仔又父幹

查實有冇人覺得佢似陳曉東

自己自薦去玩埋一份
仲有blouson以前因為gantz變嵐fan，跟住出左坑，依家見番二宮以為仲會有心跳既感覺點知咩都無，就好似放低左舊男友咁爽快果度

Doctor-X 5 20.9%_19.6%_19.0%_19.1%_20.8%
刑警弓神 7.6%_5.8%_6.0%_6.3%_6.4%

高的高 低的低

黑色十人之女之後係黑色十人秋山

冇follow佢原來咁wild

係呢單啦，後來不了了之？

第一集感覺唔算多

有背景邊會比傳媒搞大

之前都有套黑色十人的黑木瞳

每年年底話題之一的『U-CAN新語‧流行語大賞』2017年度入圍的30語揭曉，其中年度新語.流行語大賞Top 10將在12月1日下午發表！看來Buruzon Chiemi的"35億"獲得大賞的希望不小！
アウフヘーベン
インスタ映え
うつヌケ
うんこ漢字ドリル
炎上○○
AIスピーカー
9.98（10秒の壁）
共謀罪
GINZA SIX
空前絶後の
けものフレンズ
35億
Jアラート
人生100年時代
睡眠負債
線状降水帯
忖度（そんたく）
ちーがーうーだーろー！
刀剣乱舞
働き方改革
ハンドスピナー
ひふみん
フェイクニュース
藤井フィーバー
プレミアムフライデー
ポスト真実
魔の2回生
○○ファースト
ユーチューバー
ワンオペ育児

n年前既事有咩好講
又唔係搞細路女

但係套野啲劇情真係好膠

但呢個組合幾新鮮下

睇樣ok ge prr 每集都轉下look

肥雞

佢個樣係超精緻但我覺得佢係羅仲謙果type超油膩既樣
都係山崎賢人竹內涼真come睇啲
祝福果個人妻搞未成年唔洗坐監

節奏都幾快幾爽，睇得幾開心

Suda開tour

呢啲就算啦 如果唔係點搵食
係唔鍾意淨係段廣告特別大聲

佢啲live好麻麻咋喎

有錢唔搵咩

去去去

係
係公司睇真係多得佢唔少

咁廣告又唔算好長，我又無咩所謂

套mix都幾垃圾

得搞笑 同約會差好遠

下集鴻鳥到福田麻由子做大肚婆
今季係咪唔會有sad ending 上季小栗 14歲老母 同新井醫生都好好睇

嗰集喊死

兩季暫時都未見有多胞胎出過，sad ending不如加落去啦...

好記得初初個老母好理性咁講話自己養唔黎 到最後喊到連走廊同隔離領養父母都聽到

見到第三次殺人30號上

呢排睇到窮

佢真係體力無限
一年拍咁多戲同電視劇
仲做埋演唱會

超震撼 ，但真心唱現場仲係好唔穩陣

得幾首歌咋喎

舊single+新single=4首
同米津玄師合唱果首灰色と青黎個合唱+獨唱版
加埋green boys果3首
咁都9首
叫埋米津玄師唱兩首咁咪ok

分分鐘出多隻碟添啦，sony喎，有錢唔搵盡？

佢一生完就要送走嗰下

個三角字幕組棄左Good Morning Call啊

櫻井之前一直托頭係咪諗左好耐

睇哂 之前睇完04年黑革記事本
好鍾意米倉涼子
仲有西田敏行 晶叔

主演堀北真希

J2播返天皇的御廚
佐藤健

黑木華 最高

戲定劇?

唔穩陣我又冇咩所謂，有進步就得
唔知點解沉迷左
我諗我係鍾意佢把聲，聽左廣播仲鐘意

今個星期某套劇的對白

已經冇機會再睇佢，雖然佢演技真喺好普通，但個氣質好正

幾時播？

我覺 佢仲要外國大 英文肋肋聲 可惜小朋友幹大姐姐有個女

客串山貓個集

pocky day

個網收皮姐 字幕組仍然係到
不過都係個警號

弓神
第五集最尾拖起山本美月果個係邊個黎

今朝10-12
深夜重播

靠佢睇今夜比一比

仲有007

一搞就搞SL呢D燒錢野 ,整D平平地既觀光列車試下水先好嗎

錯POST

Good Morning Call出左第2集
三角係出得慢啲 不過就好少會爛尾

笑咗

終於出

求增高版

咁先可愛

大波遙今集啲劇情咁牽強既

好在佢童顏
似童星

高有咩用，攞影帝既係nino
二官和也世界第一可愛

坐左2年armarm放出來?

ninomi

我估係本書個作者 可能之前燒個條屍係假

我都覺得應該係

但認唔到真人係邊個黎

上一年岡田准一都係咁

仆你個街
頭先響人人dl 產科醫鴻鳥ep5，一開見到人人響套劇開始之前加左29秒自家廣告

好貼切

產科醫鴻鳥第五集
講生緊死胎個陣，生咗出嚟bb竟然識喊，睇多兩秒，原來係剪咗去第2個正常bb出世
咁剪法好痴線
個種生死對比效果好勁，之後仲要當正佢有真係有生命咁
覺得好催淚

【推特情報】冬水10：坂元裕二x廣瀨鈴

如果張相係真 流出條友都...
廣瀨鈴都吹左好耐話下季有劇上 而坂元就連續幾年都係冬季有劇編寫

上集起個尾今集完全冇提過 搞到我以為自己miss咗

劇情夾硬，講到班警察唔去查咁

我睇左第一集就棄左

J2播偵探物語第九集幾有趣講扮戰隊
但我覺得唔係集集好睇

講深田恭子老豆講兩集悶到傻

呢套劇咩風格的故仔都有 賣溫情 賣恐怖 仲有悶到飛起

但唔係同一個編劇嘅咩
我睇下北澤最尾兩集棄咗

我以為終於入主線 點知
西島叔戲份會唔會太少

我覺得描述個媽媽的心情的轉變睇到人好sad, 尤其是佢冇同另一個媽媽講明里已經死左，果種忍住忍住，迫自己面對，
完全感受到佢心好痛，
到另一個媽媽要生，
老大老二好開心咁跑去醫院，
呢個對比都好強

我睇多你一集先棄

有冇人同我一樣唔鍾意睇奶遙

硬係覺得佢個樣好怪

我反而越睇越順喎

點怪?

由螢之光開始睇佢都好順眼

前一版先講今集無sad ending，似乎會連續2集中

到最後果盒布甸張卡仲sad，要忍住自己情緒去恭喜...

講唔出邊到怪 有時會覺得似男人

佢面形係有啲男人樣

奶遙瘦咗 波都好似細咗
去唔返世中嗰時咁

不嬲唔覺佢靚但吹到佢女神級
但唔識老就真

幾靚
不過新劇啲打戲睇到我好尷尬 棄咗

今季最愛 為你而聲
超出預期 題材特別 演員選角 演技都好夾
好治癒 溫情
睇住一個理科男遇見朗誦
麻生久美子笑容好美

是咪竹野內豐果套

第五集都ok 丫

先岀生幾好睇

大家仲有咩推介？ 為你而聲都應該會睇

Btw多部末華子靚女左

嗚呀

對眼好似大左好多

屌爆佢個波-[

為你而聲一般人睇應該會覺得幾悶

係
唔建議睇 不過我都幾鍾意

中間睇咗少少 真係幾正
會由頭睇返

下季好似冇咩特別想睇

睇返秋季未睇果啲
弓神同產科我都未開

99.9

文乃唔知夾唔夾到

但好似俾佢抱住條屍周圍走唔多make sense
仲要隔左幾日
記得睇過香港既文 難產bb一生出黎就要送去火化

套今晚在浪漫劇場
有少少 ruby sparks既feel

成條屍仲比佢帶番屋企 係屋企擺到發臭都冇人知

戀在香港第4集做乜鳩

不如問成套劇做緊啲乜

呢句真 但開左又想睇埋佢

睇到第二集放棄佐

開左新ac

STAFF

打星係讀書投票第一
幾乎全部都係丁家

咁忍國真係正喎

人人套套都出得超慢
唯獨成人高中第二日就有
正

每集有一半都係loop緊之前幾野

leader

當初以為胡胡鬧鬧笑吓就算
睇睇吓發覺唔錯
伊勢谷友介氣場好勁

點解人人都要開始賣廣告

主演女優賞得10個提名都冇吉高 美波
希望蒼井優/廣瀨鈴拎到

仲有鴻鳥，因為三角出得更慢

DIU台買左呀嘛

屌你直虎個劇情真係越睇越唔撚明
寫撚到直虎弱智咁

今日女王杯係高火田頒獎

飯豊 まりえ‏已認證帳戶
@marieiitoyo
1小時1 小時前
更多
明日は私的
ビックニュースがあります！！

唔通係有左

d騎師真係好矮

條裙cutting咁怪既

成人高校
松井愛莉正到

伊野尾慧

政次一死左就唔知做乜q

呢套可以話高橋一生的代表作

呢套野真係睇到好尷 好似睇緊愛回家劇情
每集都唔知講左幾多句痴線

松井愛莉真係好正
佢仲有冇其他劇

未聞花名(1集SP) 雖然唔多戲份 但套劇值得睇

我不是不能結婚xxxx都有佢

佢同德井幾多對手戲下

見撚到個直虎真係眼火爆

人人唔再提供bt

有

睇legal high嗰陣覺得小池榮子好樣衰
不過望望下又幾順眼

本身覺得順眼ok 但睇完戀在香港好感下跌

出世先
專務見男老師果度個老師好卡通片feel
櫻井綠帽味濃
佢又唔搞高三active learning, 最多就pep talk, 可以有咩成績/套野點完?
多左好多人入讀

佢好有女人味

愚行錄
最後其實係滿島光虐待搞死個仔定妻木夫聰？
如果係滿島光 點解要收收埋埋生佢出黎 仲要唔俾佢阿哥知
但個阿哥又扮到死左個仔好deep咁

睇咗世界最難戀愛
又ok

呢套好睇 大野智同波瑠

個人唔太鍾意睇波瑠

個仔係佢同佢阿哥架嘛

我知啊 但虐待個仔既好似唔係滿島光

係佢餓死個仔喎

呢d 歷史著默都唔多既人物大河劇預左架啦(所以今年冇睇)

田中圭到底是不是個帥哥吼？
這個我其實疑惑了很長一段時間～
嚴格來說我覺得他不是第一眼帥哥
但是有些很帥的角色給他一演亮度就出現了

‪#‎話說各位覺得田中圭是個帥哥嗎‬
#忍不住會覺得他挺帥的

連老是常出現都有人吹奏
忍不住想打柒佢就有

sor自

高畑
加穗子已經覺得好靚

我有朋友幾鍾意佢 嚇親

咩口味

安室Asia tour有香港份

20歲寫真集

成塊洗衫板咁

星期五
產科醫鴻鳥2 12.9%_11.8%_11.9%_13.6%_10.6%
星期六
只是先出生的我 10.1%_7.5%_10.5%_7.7%_8.1%
星期日
陸王 14.7%_14.0%_15.0%_14.5%
從現在開始威脅你 8.0%_5.7%_6.4%_5.9%

星期五21-23點播足球 鴻鳥守得住雙位數都算係咁

佢話大叔好正

頂 深圳台灣都有兩場

要型既大叔求其數都有一堆 幾時輪到佢

係紅館搞算好啦

要靚仔唔夠標緻 要型又唔夠佬味

到時又收埋唔知幾多內部飛

從來都係識人好過識字

花名係廢柴都有人吹奏

已經ready好一早去排

打咁多野先吹奏到就知唔靚仔

矯情到嘔茄

俾你地推介下走去睇Netflix 套good morning call
點解連呢套都有田中圭
放過我啦好嗎

無錯大叔靚仔過型過既一大堆
西島竹野內豐大谷亮平，妻夫木a太小栗伊勢谷岡田准一(唔計身高)都好過佢啦
佢唔咁似向井理都還好，一拍埋去真係高下立見

朝五晚九
已經想打柒條粉腸

單戀係咪拍得差 我覺得都好一般
聽講原著係東野圭吾的經典

好少出場姐 不過佢真係收好少錢先多戲拍定點有時一季見佢幾次

小道
三浦大知內定「第６８回ＮＨＫ紅白歌合戦」首次出場，其他內定還有白組首次出場Hey！Say！JUMP，紅組「Ｌｉｔｔｌｅ Ｇｌｅｅ Ｍｏｎｓｔｅｒ」，演歌歌手丘みどり等。
紅組司會可能性大的是有村架純（２４），其他候補有 有働由美子主播（４８），綾瀨遙（３２）。白組很大可能是嵐的成員。

睇死佢咪又係大面+嵐是但一個

未開 書都未睇
都算係經典

書幾好睇，劇未開，有冇人講下拍成點

中谷美紀好少戲份 桐谷健太仲似主角

小說都係以桐谷角色為中心
由佢查返件事出嚟

有睇書
覺得暫時6集劇嚟講都ok
始終原著都幾複雜

我睇到第3集 覺得似個推理劇多過想講男女性別
不過都會繼續睇落去 中谷壓低把聲線好吸引我

係, 個套寵物情人睇一節都頂唔到 個樣唔知想點

呢度有咁多人同自己一樣唔鍾意田中圭
莫名有d開心

大面 上年紅白兩個都上唔到桌面成舊木咁，今年又來 ，傳推jump上去冇kk睇來都係真 ，希望至少有安室啦

都係老是常出現，點解高橋一生受歡迎咁多

『第68回紅白歌合戦』司会に嵐・二宮和也＆有村架純

第68回NHK紅白歌合戦」の司会者が決定しました。総合司会は内村光良さん。紅組司会は有村架純さん。白組司会は二宮和也さんです。紅白公式サイトには、司会の皆さんからのコメントも掲載しています。 #NHK紅白

nino搞笑有一手，好記得同船梨精打交
Btw有冇人知點解nhk咁鐘意有村?????今年有女主大河都唔用?

真係又係大面

會長鐘意佢 雛鳥初期低收視賴落上一套

成年得呢排可以休息去旅行 真係慘

大面上年做得算唔錯喎
不過可能係前年綾瀨遙太差

紅組司会・有村架純さんからのコメント
まさか、今年もお話しをいただけるとは思わず、ただただ驚くことしかできませんでした。
紅白の司会を再びやらせていただけるなんて、恐縮以外のなにものでもありません。
至らない点ばかりですが、ご出演される方々、スタッフの方々に失礼のないよう、精一杯臨みたいと思います。今からすでに緊張していますが、内村さん、二宮さんのお力をお借りしながら、2017年楽しく締めくくれるように頑張りたいと思います！
よろしくお願い致します。
---
白組司会・二宮和也さんからのコメント
今年を代表する歌手の皆様と、そして観てくださる皆様と一緒に、今年を締めくくる事が出来るのを大変光栄に思います。
内村さん、有村さんと一緒に、NHKホールが実家に帰ってきた様な温かい空間になるよう、努力し、皆様と一緒に今年をふり返りたいと思います。
昨年から歌い継がれた夢を、今年も歌手の皆様に紡いで頂き、沢山の夢の数々を来年に…。
笑って2018年を迎えましょう。

睇埋揀咩人先決定睇唔睇

田中圭出現多咁多
同埋一個睇得一個...

高橋一生
田中圭

不過貝原又真係幫高橋一生加好多分既

角色問題
高橋一生咪又係路人甲配角樣

個男主角有啲角度幾靚仔

呢套就不了 女主角。。

兩個都好唔鍾意

呢度冇人睇護花野獸
男二松尾太陽超型

いつ恋 做mk佬
倫太郎 做毒撚醫生
危險妻 煲老藕
首相閣下的料理人 做大廚

白石準也 做拉打果時好好J

完全唔記得佢有做倫太郎

民王之前都唔覺佢有存在過

Nino係咪第一年單拖？
點解我覺得大面已經做左好多年

佢真係要跪拜四重奏選角條友

係跪都跪民王啦

民王還可以 四重奏之後成個人高級左

冇民王佢邊接到之後的劇
佢出演咁多坂元的劇 都要去到四重奏先多戲份

無民王彈起佢重係一個二打六咋

池袋西口公園做嘅嗰個毒撚應該同佢嗰時一樣咁霉

使唔使重睇？

話時話今年好似冇乜大hit既歌爆出黎可以入到紅白

上年起碼3首

ppap

戀同前前前世一早預左佢地有得上

今年打上花火紅極都起碼差一皮

係喎打上花火算今年最hit架啦
我諗米津點都要上一次

bonson chiemi with b個首算唔算歌

以youtube hit rate黎講比得上

掹車邊咪計到打上花火

唔係特登睇根本唔會認到佢

今集一生對眼 眼紅紅
拍嗰時啱啱角膜炎

睇左第2季第2集未 最尾個到影到佢幾靚仔

我覺得打上花火未至於紅到必上紅白
不過今年最紅應該真係呢首

點都要搵啲人氣歌掛

巴打們覺得陸王點，我覺得好正，雖然唔係咩新題材，但就係睇落覺得好舒服，有共鳴

想買佢對鞋

冇晒貨

Nino主持都有一手
希望今年唔會又造比大面贏

一播就斷晒貨

岩岩睇有吉夜會先知喜矢武豐有出演鴻鳥

同川榮做兩公婆

不過對白唔多

TBS套都廳爆破
又係靠CAST FEEL

下季必睇

髮型真係好重要

睇到第一季第10集咋
好耐冇睇過純愛劇
睇到都覺得自己後生左幾年

專重原著

我睇到成日去買牛奶布甸 7仔有得買

百佳有時都會做特價

水10

好驚又係小巨人咁樣

一集姐

すず 不了

民眾之敵 9.0%_7.1%_7.5%_7.6%

偏見

見長谷川做個忍屎樣都覺得辛苦

一集又睇得過

我想知呢度討厭田中圭多啲定廣瀨鈴多啲

廣瀨鈴

我揀田中圭

兩個都OK呢到有個

難分高低

田中圭

我冇所謂 咲bb成5年季季上都得 所以冇雙重標準 劇唔岩你可以棄

搵佢做高等遊民果個真係犀利

艾力

一朝得志

的確係幾靚
唔知viutv會唔會買呢

識貨

廣瀨鈴真係臭格 但d綜藝又幾好笑

拍唇膏廣告真係一流

廣瀨鈴唔亂講野都冇咩野
但田中圭見到樣就

田中圭 廣瀨鈴唔講野唔發表意見淨睇演技幾好，田中圭老是出現到套套都有就算唔喺主役都幾難頂

廣瀨鈴單純第一次睇佢拍戲已經冇咩好感 再知道佢啲on9嘢就更加

都唔算係一朝得志既
聽講未成名之前已經係咁既格欺凌同學
所以佢應該冇變過

重要參考人偵探 4.9%_5.1%_4.9%_3.6%
成人高校 5.4%_3.6%_2.5%_3.4%

兩套都係23點左右播 但收視都差一段距離

我覺得廣瀨鈴都叫靚

田中圭

2.5%果集咩事

中間有一段時間無follow過日劇
而且j家入面小三團之後淨係識heysayjump
玉森裕太有咩作品 見佢演戲資源都ok

已經係3年幾前

唔經唔覺已經三年幾
而家好多個都紅左

中島裕翔反而最霉

我睇左第二季先補翻第一季
原來有一個鐘一集

18下半年晨間劇講日清 又係戰前背景

你話nino係入面最細我都信

舊年有份做反轉
雖然資源一般得深夜劇，但佢收視成績唔錯，信長的主廚好到拍2，唔記得邊年重收得好過山田涼介上土9

個樣咁多年都冇乜變過

而山崎變左毒藥，荼毒漫改荼毒票房 冰菓

寫到tvb嘔血劇情節

唔知NHK會點寫安藤百福 會唔會提佢係台灣出世

【《螢之光》部長來了】藤木直人Cool爆襲港 雙手插袋唔收禮

保安仲多過fans

呢到有冇人去

想見下真人
佢自己都著到成個保安咁

方便混入保安堆中隱藏

見到人放300 2張

奧斯卡都攪男劇團

夏帆表示我收得三十萬yen一集放過看我負責食

我覺得白石隼也有d xxxxxxxxl既feel原來都係horipro既人

仆街仔

先出生今集脫離哂現實 d學生變化大到以為兩班人

本身頹底開嘅突然變到咁積極 硬係覺得多部會同翔分手，唔好綠帽

毒還毒D戲上極都有
你又吹佢唔脹

日本漫畫家桂正和代表作《電影少女》落實翻拍連續劇，明年1月起於東京電視台首播。野村周平將擔任男主角弄內翔，今日再宣佈女主角天野愛將會由乃木坂46成員西野七瀨飾演，佢仲為角色剪掉20cm長髮，首度以短髮形象示人。

《電影少女》新劇發生喺原著故事25年後，由野村周平擔任男主角弄內翔，佢發現一盒陳年錄影帶令由西野七瀨飾演嘅天野愛從螢光幕來到現實。西野七瀨話能夠演出呢部經典作品好開心，但因為天野愛性格開朗，同佢本身性格唔同，令佢有啲不安。由於天野愛喺原著入面有唔少大膽裸露戲，漫畫迷就擔心由西野七瀨嚟演呢個角色，會演得唔夠放，唔能夠忠於原著。

原著會露點

高登先

【#萬眾期待 高先電影榮譽發行 兩部日本電影 同步浪漫上畫 】
說愛情，
善良中帶點殘忍﹔詩意間流露孤單。
你和她在浪漫牽手﹔她和他在鬧市緊緊依偎。
他和她天空在褪色﹔他和她卻越夜越美麗。
零晨時分的妳將要消失﹔我們新的一天在一片夜幕低垂中綻放。
明天，我要和你在東京深藍的夜空中約會。
12月14日 浪漫獻映

明天的我要和昨天的你約會 12月14號上畫

日本上年17號上 岩岩好未夠一年

野村周平形象都幾差
但我想問佢d戲好賣得？收視好咩？

事務所仲係咁推佢

広瀬すず形象都差但起碼賣到樣
又拍到東寶碼頭
怒既表現同評價又好
就算強推都唔會突兀

但野村..........

唔好呀

睇個勢都似 我係校長一定揀蒼井優

野村周平形象差咩
D o靚妹幾LIKE佢
後生仔黎講叫做有戲 咩角色都岩

佢啲戲點都好過腎仔

係衰矮

就我睇d forum就差可能小後生女

我都對佢幾好奇
所以應該會追呢套睇
希望唔到減弱黃色情節

唔係好覺佢有D咩負面新聞WOR
最負面咪食左水原希子囉

點會唔減 乃木坂仲嚴過48

日本男演員矮應該應響不大
我見二宮和也同準一都屬於矮個種
（可能一開頭有J家推都關事）

講起身高就諗起志田未來

好冇癮

水原

広瀬すず出年一月個套都想睇

永續安達

広瀬すず、来年１月に１０代最後の連ドラ主演「絶対にすごいドラマになる」

脚本家・坂元裕二氏が書き下ろし、同局の水田伸生氏が演出するオリジナル作品。女性が直面する社会問題にスポットを当て、高い評価を得た同局系連ドラ「Ｍｏｔｈｅｒ」（１０年４月期）、「Ｗｏｍａｎ」（１３年７月期）と同じチームで、広瀬の新たな魅力を引き出す

呢D女人題材拍撚到爛

睇下坂元裕二點寫

野村周平見到都唔開胃
寸寸貢咁
唔覺好戲

面癱都有得拎

戀仲果陣直程想打柒佢 個角色啱晒佢

終於拎到

覺得佢今季好少出現咁

多過結衣淨係接線

太多人要分，佢已經算多

我覺得安達咁多個女優俳優入面對石原最好
toda虐得幾勁下

Toda肯定係得罪左安達奈緒子，兩次都咁玩佢

我覺得係優待喎 戲份仲多過女一的結衣 有得俾佢發揮

佢做D衰格角色真係幾正
帝一都係咁

廣瀨係衰把口
只講做戲其實覺得佢幾好

杉咲花係唔係佢個年齡層
絲絲係唔錯但未去到若手top

杉咲花大佢唔夠一年

睇佢上007真係笑撚到仆街 個笑點低到

但睇佢做戲完全睇唔出

我都好想食 今季個男二好似泡菜仔

杉咲花有邊套係代表作?

睇返佢哋n年前嘅蜂蜜四葉草同山田太郎都唔覺佢哋特別襯 但多部真喺比十年前靚咗好多

唔講都唔記得

個套我睇完都唔知發生咩事，淨喺記得翔暗戀蒼井優，然後蒼井優同咗個大叔一齊 ，唯獨喺首歌我最鐘意

帝一做得幾好

帝一比人話係suda同周平飆戲orz

覺得佢私生活都係串柒柒

本身套戲都好
改動原著既部份都唔錯

個結局小節都改得幾好
原著好似係話唔知邊個部既部長想轉軚
電影版改做係野村周平轉軚
咁樣改又match返個人物性格
不過去到最尾先講佢地高二正式爭會長個位覺得唔係好夠喉

共演親果班都好FD

應該好識氹人
連武井呢D社交媒體絕緣者都比佢氹到影張生日合照

個套小品真係文青style 成套亮點就係好清新既蒼井優

做乜咁快妖魔化人
野村周平起馬唔係衰人

陸王究竟會有幾多集？ 下回加大30分

すず

佢家姐

做左咁耐都無咩真負面新聞
最多咪食下女咁

每集一個鐘已經覺得有啲長

我都好鍾意首歌

多部最襯係春馬

集集都加大XX分

睇佢twitter，好似集集都召募臨記睇比賽拍攝咁

又可以睇涼真show腿

涼真跑步個中分頭都好好睇

湯?
我記得木村好撚中意佢
近期睇弓神,佢演得幾好,不過太矮少好多機會

大面又做紅白主持

一直都知佢存在 不過到當家姐姐先認識佢

做晨間劇輸俾水10 到自己水10主演又要輸俾晨間劇

明天的約定 8.2%_6.2%_5.4%_5.8%_5.1%
監獄公主殿下 9.6%_9.6%_6.5%_7.8%_8.0%

500RT：【来年5月公開】小松菜奈＆大泉洋、実写映画『恋は雨上がりのように』でW主演

眉月じゅん氏の同名漫画が原作。17歳の女子高生・あきらを小松が、ファミレスの店長・近藤を大泉が演じる。

同大泉洋拍愛情戲

明天的約定

呢套野都係睇涼真果part
反正成個劇情都估到

明日的約束 5.1％
監獄公主 8.0％

睇完BAR偵探再睇愛情戲

【#請你睇好戲]】上星期介紹嘅《乒乓情人夢》係咪好吸引先？為咗滿足大家，我哋仲準備咗換票証送俾你哋！

日本電影配埋我哋嘅日式零食就perfect 喇！由今日起至11月21日，購買任何7-Signature日式零食產品淨值滿$30，以Whatsapp發送有效收據圖片、姓名、電話及地址至6731-9747，每日中午12時開始計算，首50名合資格參加者，可獲得《乒乓情人夢》電影換票証2張。

條款及細則請參閱：

#7ElevenHK #日本直送 #7Signature #乒乓情人夢

第94回日劇學院賞

最佳作品賞：
1. Code Blue 3 （讀者第1；記者第2；審查第3）
2. 雛鳥 （讀者五甲不入；記者第1；審查第1）
3. 過保護的加穗子（讀者第3；記者第3；審查第4）

最佳男主角賞：
1. 山下智久／Code Blue 3 （讀者第1；記者第1；審查第2）
2. 窪田正孝／是我們做的 （讀者第3；記者第2；審查第3）
3. 石坂浩二／安寧之鄉 （讀者五甲不入；記者五甲不入；審查第1）
4. 瑛太／偵探物語（讀者五甲不入；記者第3；審查第4）
5. 長瀨智也／對不起，我愛你（讀者第5；記者第4；審查五甲不入）

最佳女主角賞：
1. 有村架純／雛鳥 （讀者第2；記者第1；審查第1）
2. 高畑充希／過保護的加穗子 （讀者第1；記者第2；審查第3）
3. 武井咲／黑色皮革手冊 （讀者第3；記者第3；審查第2）
4. 渡邊直美／神奈小姐！ （讀者第4；記者第4；審查第4）
5. 志田未來／豬籠草之夢 （讀者第5；記者第5；審查五甲不入）

最佳男配角賞：
1. 竹內涼真／過保護的加穗子 （讀者第3；記者第1；審查第1）
2. 森田剛／偵探物語 （讀者五甲不入；記者五甲不入；審查第1）
3. 淺利陽介／Code Blue 3 （讀者第1；記者五甲不入；審查五甲不入）
4.
5.

最佳女配角賞：
1. 新垣結衣／Code Ble 3 （讀者第1；記者第1；審查第3）
2. 戶口惠梨香／Code Blue 3 （讀者第2；記者第2；審查五甲不入）
3. 木村佳乃／雛鳥 （讀者五甲不入；記者第4；審查第1）
4.
5.

最佳歌曲：
1. 桑田佳祐 《青春廣場》／雛鳥 （讀者五甲不入；記者第2；審查第1）
2. 中島美雪《慕情》／安寧之鄉 （讀者五甲不入；記者五甲不入；審查第2）
3. SOIL&″PIMP″SESSIONS feat.Yojiro Noda《ユメマカセ》／偵探物語（讀者五甲不入；記者第5；審查第5）

最佳劇本：
1. 岡田惠和／雛鳥
2. 倉本聰／安寧之鄉
3. 遊川和彥／過保護的加穗子

最佳導演：
1. 大根仁／偵探物語
2. 黑崎博、田中正、福岡利武、渡邊哲也、川上剛、堀內裕介、松木健祐、板垣麻衣子／雛鳥
2. 西浦正記、葉山浩樹、田中亮／Code Blue 3

特別賞：
《雛鳥》片頭的迷你模型

網未出結果，係照住上面打，男女配第4第5名遲d補返

最佳歌曲 讀者到底投左咩

得啖笑既獎既最佳作品三個有兩個都係得啖笑

1. Mr Children
2. 孤獨機械人
3. 星野源
4. 關8
5. 是我們做的

記者審查擺到套cb3咁高
劇本獎安達冇影都算係咁

雛鳥讀者票又少

讀者票少審查票高即係你套戲拍得差得堆圍內人打飛機自high

見到讀者第2就知個讀者排名已經唔準

涼真跑得好好睇
利申:唔識跑

山下智久 係 code blue 3 來來去去都係幾個表情

套野最白痴既一集係條細路拒絕做手術
煽情煽左大半集, 醫生老豆先決定唔駛理條細路點諗

code blue 1, 2 正常好多

第94回日劇學院賞

最佳作品賞：
1. Code Blue 3 （讀者第1位；記者第2位；審查第3位）
2. 雛鳥 （讀者五甲不入；記者第1位；審查第1位）
3. 過保護的加穗子（讀者第3位；記者第2位；審查第4位）

最佳男主角賞：
1. 山下智久／Code Blue 3 （讀者第1位；記者第1位；審查第2位）
2. 窪田正孝／是我們做的 （讀者第3位；記者第2位；審查第3位）
3. 石坂浩二／安寧之鄉 （讀者五甲不入；記者五甲不入；審查第1位）
4. 瑛太／偵探物語（讀者五甲不入；記者第3位；審查第4位）
5. 長瀨智也／對不起，我愛你（讀者第5位；記者第4位；審查五甲不入）

最佳女主角賞：
1. 有村架純／雛鳥 （讀者第2位；記者第1位；審查第1位）
2. 高畑充希／過保護的加穗子 （讀者第1位；記者第2位；審查第3位）
3. 武井咲／黑色皮革手冊 （讀者第3位；記者第3位；審查第2位）
4. 渡邊直美／神奈小姐！ （讀者第4位；記者第4位；審查第4位）
5. 志田未來／豬籠草之夢 （讀者第5位；記者第5位；審查五甲不入）

最佳男配角賞：
1. 竹內涼真／過保護的加穗子 （讀者第3位；記者第1位；審查第1位）
2. 森田剛／偵探物語 （讀者五甲不入；記者第2位；審查第2位）
3. 淺利陽介／Code Blue 3 （讀者第1位；記者五甲不入；審查五甲不入）

最佳女配角賞：
1. 新垣結衣／Code Ble 3 （讀者第1位；記者第1位；審查第3位）
2. 戶口惠梨香／Code Blue 3 （讀者第2位；記者第2位；審查五甲不入）
3. 木村佳乃／雛鳥 （讀者五甲不入；記者第4位；審查第1位）

最佳歌曲：
1. 桑田佳祐 《青春廣場》／雛鳥 （讀者五甲不入；記者第2位；審查第1位）
2. Mr. Children《HANABI》／Code Blue 3 （讀者第1位；記者第4位；審查第6位）
3. 星野源《Family Song》／過保護的加穗子（讀者第3位；記者第1位；審查第4位）

最佳劇本：
1. 岡田惠和／雛鳥
2. 倉本聰／安寧之鄉
3. 遊川和彥／過保護的加穗子

最佳導演：
1. 大根仁／偵探物語
2. 黑崎博、田中正、福岡利武、渡邊哲也、川上剛、堀內裕介、松木健祐、板垣麻衣子／雛鳥
2. 西浦正記、葉山浩樹、田中亮／Code Blue 3

特別賞：
《雛鳥》片頭的迷你模型[/quote]

出左結果

官網出咗結果
歌曲獎2,3位同上面貼嘅唔同
都係跟官網打返
男女配4,5位都係冇公佈

乜野雜誌黎架 咁都收錯風

漫畫講佢三個爭會長個度我覺得反而冇佢地幫冰室億人個part咁好睇
Skip左我覺得仲好

我最鐘意既改動係講佢呀爸入冊同最尾彈琴首歌，個尾收得好靚

睇真d原來上面（即係雜誌都有寫嗰段）同下面都唔同嘅

校對點做野

[/quote]
志田未來靠深夜劇都攞到第五

同志田未來一樣高多5cm真係多好多角色做
演技再好都只會比人話係扮大人既細路

睇左幾集good morning call係好少女心爆發
但睇幾集就夠之後太甜膩orz
福原遙原來童星黎演技有d怪
我search佢google d 人仲要吹佢同橋本環奈同一level orz

志田未來靠深夜劇都攞到第五[/quote]
估佢唔到
code ble笑左

橋本環奈 真係靚⋯⋯

good morning call 只睇白石隼也一個

四十幾分鐘一集太長啦
鍾意九七年生健太郎即係果間拉麵舖太子爺
白石隼也都係horipro睇下痴唔痴到師兄師姐拍做d角色仔啦

又係Suda 多產到呢

映画『となりの怪物くん』特報。
原作は累計発行部数が590万部を超える人気コミック。
行動予測不能な問題児の春（菅田将暉）と、ガリ勉・冷血な女子高校生、雫（土屋太鳳）は、恋人はおろか、友達もいない。
そんな二人にとっての初めての友達、恋、キス、ケンカ、三角関係…。何もかも「初めて」同士の二人を中心とした、まっすぐで不器用な登場人物たちの物語。

原作：ろびこ「となりの怪物くん」（講談社「デザート」刊）
監督：月川翔
脚本：金子ありさ
キャスト：菅田将暉 土屋太鳳
古川雄輝 山田裕貴 池田エライザ 浜辺美波 佐野岳
佐野史郎／速水もこみち
公開日：2018年4月27日（金）全国ロードショー
公式サイト：

成條腿冇毛又光滑 正過好多女人腳

山p從來都係果幾個表情架啦
屌cb3捧到咁高電影版更加冇期待

唔係好襯咁

又有美波

美波唔會同肥雞做同學掛

菅田將暉和土屋太鳳雙主演電影《鄰座的怪同學》今早新增配角名單及特報：

古川雄輝：吉田優山【吉田春(菅田將暉)之兄長】
山田裕貴：山口賢二【春之同班同學，對水谷雫(土屋太鳳)充滿好感】
池田依來沙：夏目朝子【人氣美女，因時常被男生追求而遭女生討厭，春是她第一位朋友】
濱邊美波：大島千鶴【對春有好感的學級委員長】
佐野岳：佐佐原宗平【春及雫之好友】
速水直道：三澤滿善【春之表哥，人稱「阿三」】

電影由東寶發行，《我想吃掉你的胰臓》《與你的第100次戀愛》月川翔執導，《請和我的妻子結婚》(電影版)《高台家成員》金子亞里沙編劇。2018年4月27日上映。

特報：

繼小希後再次共演

菅田神還原喎

美波呀!!!!!!!!!!!!!!!!

你見山下做左十幾年戲，到今日先第一次有男主獎就知佢有幾大根，j家仔佢果代有得主劇既得兩個攞唔到得啖笑獎，另外一個係相葉

呢個啱唔啱
審查員有投有田哲平

古川雄輝個樣仲細過suda

最佳劇本：
1. 岡田惠和／雛鳥
2. 倉本聰／安寧之鄉
3. 遊川和彥／過保護的加穗子

雛鳥好過安寧之鄉
安寧之鄉係呢幾年我覺得最好最創新既日劇，用老人院做題材，一班阿婆阿公妹下妹下就死既故事寫足一年劇情，倉本聰咁堅都冇獎

都30啦 但而家成腦都係佢個長髮look

每季只睇啲大卡士個啲
所以依家睇 太太 同埋 doctor x

咁你肯定好鍾意CB3

安寧之鄉係今年最為低估的作品

妹下妹下咁無咩人想睇掛
你唔通叫d 廿幾三十歲既人去睇老人院做緊咩

cb3 真係差過1,2好多
仲要咁啱我唔係特別鍾意佢地
對上一套覺得好睇已經校閱 四重奏我都ok
逃恥我都無睇

安達奈緒子

安寧之鄉午間劇，收視算好，我估冇后生睇所以冇乜人去投票

午間劇同晨間劇不嬲target都唔係後生仔

琴日討論過 安達對石原最好
諗諗下失戀朱古力同richmanpoorwoman都有爛尾但石原人設真心正

我最愛都係石原

安寧之鄉令我諗起有套超高質韓劇dear my friends

我都覺男主選角幾好
但女主就麻麻
覺得肥雞太開朗唔夠陰沉

我覺得女主幾可愛喎
不過佢個樣似好多人 有啲角度似prr、岸峯南、陽菜

好普通的靚女 我會咁樣形容佢

朱古力小惡魔捧左佢做女神

都係既
因為漫畫入面都係講女主個樣普普通通但性格夠nice咁

但肥雞出道睇到而家
佢之前演啲西面bitch cool角色好正正過而家傻白甜
而且演高冷角色果時未拍小希未狂食蛋糕食肥塊面果時真係靚爆鏡

係 limit 杜鵑鳥都好正
到orange吊高把聲真係嚇一跳 P&JK同乜鳩哥哥都幾難頂

都唔係個個岩做既
朱古力同RMPW已經係兩種女黎啦

石原係做得好好 呢兩套

佐野BB出月曆

其實一直都覺得石原幾好戲

有無人覺得小泉今日子同長澤雅美好似

進擊的巨人真係做得好好 雖然套戲爛

ボク、運命の人です
山P好戲

就算係講姊妹個套都唔錯

睇校閱女孩SP
以為有文乃姐姐
點知係佳乃姨姨

我都第一季都有啲隻數飛左冇睇

恋する香港好撚悶
睇左一集就頂唔順

田中圭同佢老婆嗰幾集可以飛

呢套野既看點係得馬場同香港

已經係最唔悶果集

老婆一向演技唔錯 係紅左大家留意佢個樣同著衫多過做戲

兩個木村都好正
而且下季都可以睇文乃

佢老婆好正

好濃妝 女主pure啲

冇

生日

4個字

土屋太鳳?

太太請小心輕放 11.4%_11.3%_12.4%_11.2%_14.5%_12.9%_12.7% 暫時平均 12.34%
北川 11.6%
石原 12.4%
吉高 11.3%
澤尻 9.2%

紅白冇安室？

TWICE

唔使睇直播

唔睇紅白了

我又冇份

套劇唔足以令你上紅白

今年連miwa都冇份

係喎

今年冇金爆冇ppap 肯定由頭悶到落尾

金爆上年做到咁樣都冇得再上

等睇第二屆金爆紅白

點會有
但有twice

唔想睇泡

入面假假地都有三個日本人既
不過都係sosad

d日本o靚妹中意

白組都仲有d人睇下
紅組真係收皮

唔知little glee monster係咪唱陸王ed

似係新X優X

紅一年衰過一年

好想睇金爆

fns個list吸引好多

會上FNS歌謠祭

唔知會唔會上埋MS Super live

Twice
吊Nhk係咪唔想要收視

日本喺咪仲反緊韓

真係真劍佑

本來都唔係好想睇陸王 明知都係下町火箭個種風格、劇情 點知一睇就比佢吸住 熱血 夢想 屢敗屢戰 的元素都係吸引觀眾

無miwa,無絢香

紅組咁既陣容 今年又贏既話真係冇天理

日本冇獎門人

我都好想睇ayaka 但點會有佢

今年有唱過NHK劇的主題曲

好想上紅白呀

P到校長個下爬咁尖

有冇人知點買

回溏

見到fb有啲fan page有搞代購

佢最近有瘦返 交嵐尾番宣個陣塊面同節目塊面差勁遠

我都覺
校長嗰陣好漲

淘寶應該會有啦

咁都贏可以摺埋

冇記錯13-16年都有上 今年斷左攬

fb截左

上年perfect human 都幾好睇

呢幾年都冇hit歌

佢平時係咪唔做運動
我睇過集vs嵐佢爬牆個陣半天屌

琴晚經過麥花臣
見到好多類似日本妹著和服,用日語傾計
企係停車場
應該等藤木直人離開

佢運動麻麻 裝飾性肌肉丫嘛

當記者會結束後，NHK代表向傳媒表示邀安室亮相《紅白》仍未死心，目前會繼續游說安室及桑田佳祐參與今屆《紅白》盛會，有進一步消息便會再作公佈。

安室上紅白唱 Showime 啦

係就好

上年咁樣比紅組贏都可以摺埋

銀魂真人版拍續集

咁辣殺都拍續集

收咁多咁唔添食咩

桑田佳祐 但我覺得佢唔會上 安室好似有機會啲

上年ppap前前前世星野源，都係紅組贏

想睇安室宇多田蘋果三大歌姬同台，now or never nhk做野啦

加埋婆崎同倖田 再貪心啲加埋mika

38億............

冇aiko 冇miwa 冇生物股長
紅白差唔多換晒血

今年紅既aimer 米津玄司 darko 都冇
不過想睇shishamo同elephant

咁好揪

〔娛樂頻道／綜合報導〕日本女星西內麻里亞被爆與經紀公司鬧合約糾紛，她還因此暴怒痛毆社長，將對方打到住院1個月。

23歲西內麻里亞主演日劇《也許很突然，明天我要結婚了》收視慘敗，創富士電視台30年來收視最低紀錄，事業遭遇瓶頸，《星光雲》引述《週刊文春》報導，她上個月與公司談判時，和社長一言不合後大打出手，社長一度發生呼吸困難，緊急找醫生引起騷動。

據了解，西內麻里亞痛毆該名社長，是因不滿遭經紀公司冷落對待，社長被毆後住院，需在醫院休養1個月。西內麻里亞隨後發出聲明，澄清毆打事件並非事實，但經紀公司代理人卻表示，「沒錯，是真的，她的行為完全不能被原諒！」雙方各持己見，讓整件事成為羅生門。

痴撚線

好耐無佢消息
一黎就咁猛料

住院一個月 有冇咁嚴重

而家興鬥窮？

明日よる10時からのTHE夜会は、#伊勢谷友介 さん #夏帆 さん #塚本高史 さんが登場！オシャレ俳優伊勢谷さんは1年かけてカスタムしたという愛車をテレビ初公開！さらにキングオブコント王者 ＃かまいたち に密着！濱家さんの母親がひた隠ししていた幼少期の超極貧生活を告白！そして衝撃の実家を公開！

往死裡打

已經係今年真人電影票房第1

希望亞人safe

aimer個定位其實係點
一直覺得佢係anisong歌手

佢係咪學過武術？定拎張摺櫈打人？

淨係記得話佢中學係羽毛球縣代表
再打上去有機會打奧運

Shishamo

生物股長暫停活動點會上紅白

唔係話今年點解唔請呀呀
只係指出個陣容換晒
以往例牌必有既都唔係度呀

石川さゆり依然健在
今年會唱 天城越え 定係 津軽海峡・冬景色 呢

痴撚線 要重新認識西內

撞正日馬富士打人
咁大件事都無乜人理呢單嘢

男主持拍天城越出道，我all in 天城越

速報】：16日的紅白歌手名單，依然沒有安室的名字 ORZ
【交涉】：安室奈美惠原本個性害羞、緊張，因此尚未答應節目邀約，不過面對NHK積極協調，她提出3項原則，希望節目不要強調引退或是最後一次演出，避免模糊焦點，此外，她透露想以預錄方式演出，因此不會參與節目的直播跨年，最後她提出想把近來練唱多、有把握的新歌列入歌單，和電視台列的代表作《CAN YOU CELEBRATE?》、《Hero》等歌曲不同

吉野家

點解因為呢單野我對佢好感左
以前睇完套九月都對佢零印象

爆單咁既野真係可以等嫁人
明明之前GTO同山田君都覺得佢幾正
月9爆死又係非戰之罪
富士儲氣儲足幾季點知貴族偵探

我仲未想像到點樣可以打到個社長休養一個月

個社長係男人定女人先

女人都幻想到 男人就

今集大人高校幾過癮

好似係打左一巴
打穿左個耳膜

吹水定真 一巴打到人地聾？？？

一個七十歲既黑社會阿伯，應該點定義佢既戰鬥力

好感度up

毒女淋雨嗰part好好笑

土屋さん「今回、麻衣さんを演じるにあたり体重の増減なども必要でした。そんな時も、佐藤さんは私のことを気にかけてくれました。
試合に望むボクサーとコーチのような関係だったかなと思います！笑。」

仲要肥啲

我個FD都一巴打穿人耳膜
唔出奇

想問下GOOD MORNING CALL 第二季係點
日本嗰邊神早播哂定仲出緊?

應該又係佢

仆街監獄公主睇到我咸左

邊度有喊位

睇左未先, 唔劇透住啦

今年連AAA都無埋

好好笑

Doctor-X 5 20.9%_19.6%_19.0%_19.1%_20.8%_20.7%
刑警弓神 7.6%_5.8%_6.0%_6.3%_6.4%_6.7%

弓神有機會係今年木10最高

FOD一早出晒

琴晚嗰集喊左
佢D GUEST 設定都幾特別

弓神亦都係今年木10最好睇果套,我開頭幾驚會腰斬,好彩而家都SAFE。

次次都俾人秒速估到

有人估松雪泰子
個鼻都有d似

松雪泰子點做真劍佑個妹呀

係妹咩

松雪泰子做呀妹咁真劍佑個人設要幾歲

100歲佑叔

蒼井空做新宿seven

或者18歲松泰

第一眼睇錯左做蒼井優

重講煲冬瓜

上次紅白咁正今日頹到咁

講返馬場 再諗返第一集都有啲眼濕
滿島光個到都幾sad

今次真係完全冇看點

由主持人到歌手都係冇賣點

垃圾紅白 大家睇fns好過啦

有冇歌手名單

香港Neflix 28號全部上

暫時得第一彈 未公佈晒

『2017FNS歌謡祭』フジテレビ系

＜放送日時＞
「第1夜」12月6日（水）19:00～23:28
「第2夜」12月13日（水）19:00～23:28

＜MC＞
森高千里、渡部建、加藤綾子

＜出演予定アーティスト＞※五十音順

■第1夜（計23組）
嵐
AKB48
EXILE THE SECOND
大原櫻子
亀と山P
関ジャニ∞
KinKi Kids
倉木麻衣
CHEMISTRY
倖田來未
さだまさし
三代目 J Soul Brothers from EXILE TRIBE
THE ALFEE
JUJU
谷村新司
chay
TOKIO
西川貴教
NEWS
乃木坂46
B’z
V6
堀内孝雄

他

■第2夜（計24組）
aiko
E-girls
AKB48
荻野目洋子
Kis-My-Ft2
欅坂46
ゴールデンボンバー
THE RAMPAGE from EXILE TRIBE
GENERATIONS from EXILE TRIBE
ジャニーズWEST
Sexy Zone
竹原ピストル
T.M.Revolution 西川貴教
乃木坂46
back number
Perfume
フェアリーズ
Hey! Say! JUMP
槇原敬之
水樹奈々
miwa
モーニング娘。’17
森高千里
Little Glee Monster

他

第一夜

對我呢講第二夜正d miwa同m娘

上面個list吸引好多

Tokio

肥雞終於follow腎仔個IG啦

岩後生仔多啲嘛

Super live幾時公佈

FNS好睇在有好多collaboration

點解d劇咁耐都無更新既

以為你講送走個b果到 好慘

想知好耐 流星之絆搞笑部分係原著已經有定劇版加上去

冇記錯嘅話，原著喺就咁講佢哋點合作去呃錢，但用分格漫畫/拍戲嘅表達方式喺劇嘅原創

頂我笑住睇個part

呢part冇乜感覺
講真你為個仔好既唔通想佢陪你坐監咩

望住自己個仔落個仆街手上

就係個仆街笑得好鬼衰搞到我笑

馬場個仔好靚仔
有柳樂優彌feel

今晚集鴻鳥
上集死個B 今集死大肚婆 下集到小松姐有事
臨尾CB化 婦科醫轉去做急救

tbs下季興剪埋咁柒既髮型

頂 po張咁嘅翼b

見鬼

好可愛

好可愛x 2

j2咁快播陸王

太太小心輕放
西島叔果然唔簡單

仲以為今集弓神會講山本美月

天皇的御廚真係好好睇

今季doctorx真係唔錯
但想睇米倉做其他角色

過多幾集有高岡早紀挑逗蠢藏

下星期日10點半播 一加長就播到深夜

有冇人覺得陸王啲鏡頭好靚

覺

松岡茉優 剪短個頭，仲著住鴨屎綠嘅衫去急証科，唔講以為去坐監

今集先生最尾好感動
不過可唔可以唔好三角戀啊

呢三集弓神都幾正

最新呢集寫得好

最尾有D BBQ結局FEEL
以為佢開頭話燒槍會拎支槍出黎

藤木直人話想拍宮九D戲

雖然知道會係咁但果幕真係好慘

性欲果度笑左
有冇人覺得真劍佑做戲個樣好僵硬 對眼又好似冇乜神咁

小心輕放
點解西島又會有陰謀架

唔係大家早就咁估咩？

諗住氣場似點知係真
仲以為廣末涼子條線係final boss

唔知係佢啲角色都係要好cool咁定點

想睇下佢做啲on9仔角色

睇佢上007都係果個樣

佢做ON9仔角色應該幾有喜劇效果

蓮佛Ig對上一個post已經係7月30 個垃圾blog又冇野睇
淨係知佢最近拍鋼煉

拍完晨間劇都係得客串1集的毛毯貓

光啊

咁著好老

睇全身相又唔係好覺

好想摸下

仲有幫 NHK 套外國劇 Victoria 配音
佢配女主角

007勁似羅仲謙 chok到

佢個樣同羅仲謙都幾似

又係超精緻但油膩既樣
都係腎仔個樣come睇啲

處男高校第五集無端端雞雞地湯有d意思
城田優客串好正幾時揾多啲春馬同赤西嫂既大親友客串
毒女好可愛

don兵衛個廣告有羊毛公仔版

香港買幾貴下

涼真

屌 特登買mytvsuper睇別嬪小姐 原來都要等佢慢慢更新 仲以為一次過有晒全集

涼真 >>>>>腎仔>>>真劍佑
真劍佑靚仔到有d假 唔識形容
就好似胖虎跌左落湖比女神執番上黎個美化版

村上虹郎靚仔D

笑左出聲

真係似

三個老坑18年新春又有SP

真係好撚呃錢 想要係電話/電腦睇又要再俾錢
時間軸整得仲差過字幕組
個介面設計又係垃圾

仲有高杉真宙

佢個遙控介面真係世界級on9，唔係HKBN續約送都唔會要，我自己都無用過

仲要有圖

笑死

好q似 點解

三張齊對比

竹內結子開左INSTAGRAM

今集交嵐 個個食麵食到變姆名

開咗好耐架啦喎 yuko_takeuchi0401

冇相睇 冇follow

真係去到邊度都見老是常出現嗰位男星
雖然見到追捕poster有佢個名
但估唔到做埋關鍵角色

我而家鳩翻睇doctorx season1
老是常出現多戲份到

好彩唔係得我覺得似

唔係呀嘛

吳宇森咁有眼光

星期五
產科醫鴻鳥2 12.9%_11.8%_11.9%_13.6%_10.6%_11.0%
星期六
只是先出生的我 10.1%_7.5%_10.5%_7.7%_8.1%_8.7%
星期日
陸王 14.7%_14.0%_15.0%_14.5%_16.8%
從現在開始威脅你 8.0%_5.7%_6.4%_5.9%_6.2%

陸王結局會唔會上到20

唔係呀嘛
本來都有少少興趣入場睇

頂 諗住入場睇

日本跑手的打工文化

我都係上季睇電話男先知道日本運動員係咁嘅制度

除左d熱門球類幾乎全部都係咁

今集幾正

19年春NHK朝ドラ、ヒロインに広瀬すず 100作目『夏空』日本アニメの草創期描く

NHKは20日、2019年度前期の「連続テレビ小説」100作目が『夏空』（月～土 前8：00 総合ほか）に決まったと発表した。ヒロインは女優の広瀬すず（19）が務める。脚本はこれまで連続テレビ小説『てるてる家族』、大河ドラマ『風林火山』などを手がけてきた大森寿美男氏が手がけ、日本アニメーションの草創期をテーマに描く。

戦争で両親を失った少女・奥原なつ（広瀬）。傷ついた少女を癒し、たくましく育てたのは北海道・十勝の大地だった。やがて成長したなつは、十勝で育まれた想像力を生かして、当時まだ「漫画映画」と呼ばれていたアニメーションの世界にチャレンジする。

朝の連続テレビ小説は1961年4月にスタートした『娘と私』から数えて100作目を迎えた。ヒロインに決定した広瀬は「100回目というすごく大きな数字、存在。周りの人から『プレッシャーをかけるるわけじゃないけど、100回目だからね』って言われて、ちゃんとプレッシャーを感じています」と心境。また、「ヒロインですって言われたのはきのうです。どんな感じに自分がなっていくか、想像ができてないです」と大役への驚きを隠しきれない様子だ。

脚本の大森氏は「あまり意識しないことは難しいかもしれませんが、百作分の一作を作ることに変わりはないので、ただただ、そこに集中したいと思っています」とコメント。

ヒロイン・なつは、戦争によって両親を失い、兄妹とも生き別れとなったが、北海道出身者の“開拓者精神”でアニメーションという荒野の世界に足を踏み出していく。大森氏は「そんな雄大なスケールを『広瀬すず』という稀代のヒロインに重ねたいと思いました。テーマはズバリ『開拓』と『未来へのつながり』です」と広瀬に期待を込めるとともに「朝ドラの長い歴史にも思いを馳せつつ、想像もできない未来に向かって広瀬すずさんの背中をググっと押し出せるような物語を大切に育んでゆきます」と気を吐いた。

唔撚係呀又廣瀨鈴

第99套都未講邊個主演
預計下年紅白都係佢主持

佢個把壓住喉嚨懶係可愛既噴氣聲

說好的半澤2呢

女版老是常出現
代表作就係海街
乜佢演技可以好到主担咩
真心佢太似一個韓國女明星叫李敏貞
起d韓劇都係演開配角既
所以完全無認為過絲絲有主角相

而且起其他事上無腦講錯野都無問題我認為
偏偏係輕視工作人員 佢係唔尊重緊一樣起娛樂圈做野既人

硬係覺得日劇POST 出現得最多係田中圭同廣瀨鈴
都預左100回晨間劇唔會玩海選，但係駛唔駛咁快欽點定廣瀨鈴

無計，事務所太勁

都起碼公布左下套主演先啦

佢兩個有冇共演過

睇住黎
留名2018紅白係佢主持兼紅組會贏

你又吹佢唔脹
d名導演都中意用佢

呢個至係佢勁嘅地方
如果唔係佢只係第二個武井

陸王d劇情走向
都明知實會係咁
但真係好好睇

睇得出由海街到啦啦隊的演技係有進步

佢啲戲都算係咁既
問題係個image真係太差

以佢地老是常出現既密度
睇怕好快就會有套劇有哂佢兩個

刑警最新個集好好睇啊真係

真劍佑啲戲屎到

個女小朋友好好演技 跟住佢一齊喊

睇完第4集
陸王合理性仲差過火箭好多 真係靠熱血蓋過晒所有野

男版廣瀨鈴

一味熱血同真誠 但又忍唔住睇落去

廣瀨私底下
但佢電影方面真係做得幾好
真心要睇吓怒，脫胎換骨咁
田中圭就

比黑鬼姦果下真係幾真
好似真係比人姦過咁

根本係天時地利都幫哂佢
其實同大陸d思維一樣 邪不能勝正既道理

全世界都助攻
最唔合理我覺得係上集挑鞋師超快調轉槍頭

淺野忠信自己D衫真係不忍直視

廣瀨鈴邊有佢演到靈魂出竅FEEL
好耐未見過咁鬼屎戲

咩節目

你睇佢INSTAGRAM

話時話
點解技安唔係跟佢老豆姓千葉

有冇名？

有時都ok 好似d鬼佬stylist亂鳩咁著

忠信底線淺野

藝名黎架嘛

千葉真一 本名 前田 禎穂
新田 真剣佑 本名 前田 真剣佑

不過佢老豆都話要改藝名不如用返真名
反正差一個字

鬼叫日本人鍾意咩

なるほど

今集鴻鳥可以涵接去code blue
仲以為下屋係辭職去進修

好正喎 SODA

呢段係咪跟足漫畫的?

今季鴻鳥好寫實
上季好煽情 集集都焗你喊咁滯

希望香港都上鎌倉物語

下季unnatural可以涵接去code ble
藍澤救唔到既病人可以比法醫三澄美琴aka石原驗屍

依套想睇

乜咁講野呀
除咗姦嗰吓，套戲之後嘅部分都做得好嘅

真係睇唔出板尾創路係咁既人

果然係不倫既大師

果然最啱教人製作情婦 本色出演
定係份劇本係佢自己寫

唔睇紅白可以睇五郎

教授

陸王太順利啦 冇左半澤 火箭的緊張位

成人高校又2.5

真係睇唔出咩
一直覺得佢個額頭刻住 咸濕 兩個字

民眾之敵 9.0%_7.1%_7.5%_7.6%_6.9%

仲有冇下季

今季唔腰斬都還神

第11回 女性が選ぶ“なりたい顔”

我結衣BB真係實至名歸

今集先出生
銀行借錢個度係咪專務跣佢呢

今集抵佢有2.5啦

有村架純(↓7位)
目が大きくてかわいい（大分／20代・女性）
丸顔が可愛くて 、癒やされる（東京／50代・女性）

顏が大きくてかわいい

今集真係跌watt

土屋太鳳さんはお顔が小さくてめっちゃ可愛らしくて、

鄰座的怪同學個作者寫的

無端端雞湯mode

D位轉得好核特

但係下集專務個女想入京明館 真係跣佢就要自己搞番掂佢

朝日台自動攞嚟衰。
富士台經營咁多年土11係第1年收視好啲外,其餘都係一潭死水,仲要自己硬開劇集唔死有鬼

三浦春馬同佢上司無端端同城田優雞湯mode真心唔理解
但係毒女單戀人果到真心
松井愛莉係幾正但係春馬都係留翻比赤西嫂 雖然表白果到又唔合理

盲吹 真係好恐怖......

唔通係佢欽點tao做女主

佢個女好似好憎佢咁
最尾係咪櫻井幫佢和好所佢佢唔再針對櫻井
係既好老土

石田ゆり子 異軍突起

石原

佢都叫小さくて

真人真心小さくて

塊面比例唔算細掛
菅田將暉塊面可能仲細過佢

你親眼見過佢

係 起東京見過 上鏡真係整到塊面大左

真劍心作者因為持有cp比人拉左

有冇人睇過表參道高校合唱部
好唔好睇？

好葡萄

唔知點解睇落怪怪地咁

非常好

全部都斜既
高橋一生好似夾硬key入去咁

遲啲開黎睇下先
呢排聽緊首主題曲幾好聽

重已經認左，劍心4mola mola

日本人有幾假.jpg

人氣漫畫《浪客劍心》作者和月伸宏，因為持有幼女裸體影片，21日被日本警視廳以違反兒童買春・兒童情色禁止法函送法辦。

據《讀賣新聞》報導，本名西脇伸宏的漫畫家和月伸宏，今年10月被警方發現事務所內，有多片10多歲幼女裸體DVD影片，西脇伸宏坦承持有「喜歡國小高年級到國中2年級的女童」。警方會發現西脇伸宏持有幼女裸體DVD，是因為在調查其他兒童情色事件時，查到西脇伸宏有購買，於是前往他住處進行搜查。

日本兒童情色法，如果持有性相關、未滿18歲兒童的物品，將處1年以下徒刑，或100萬日圓(約27萬新台幣)以下罰金。（即時新聞中心／綜合報導）

電影版可以慳返唔駛拍第三集了

漫畫好似岩岩開左個新篇冇耐

香港法例 管有兒童色情物品，最高可判入獄5年及罰款100萬元。

日本會唔會阻嚇性太低呀

會腰斬吧

日本仲恐怖
香港罰完出黎都仲會俾機會你
日本你定罪之後基本上係無得翻身

一世都背住呢條罪

呢條又唔係咩大罪 普通人衰新聞都唔會詳細報導啦

美波新劇招募臨時演員

應該都係MBS深夜時段 之前飯豐同香港兩套都好伏

兒童情色唔大罪 ，重要係漫畫家，可以話你知佢呢世都唔洗再畫啦

張相個個都正正常常

係得條撚屌個樣咁撚猥瑣

老是常出現

可唔可cut走佢先post呀

cp fbi

有人問 鐮倉物語 會在香港上映嗎？
喜愛日本 Like Japan 根本Like Japan情報網，考慮緊

mj就係衰疑似cp已經比人收皮

高登先上明天和昨天的你約會好似無左back number首歌

首歌係尾片先播一次🤔🤔冇咗？

唔撚係呀

預告無左

【水川あさみ／モデルプレス＝11月21日】女優の水川あさみが、来年2月4日スタートのプレミアムドラマ『我が家の問題』（NHK BSプレミアム／毎週日曜よる10時～ ※全4回）で“1人4役”に挑戦する。

嘩 4個老公都咁靚仔

小池

水川

小池真係forever童顏

明天的約定 8.2%_6.2%_5.4%_5.8%_5.1%_4.6%
監獄公主殿下 9.6%_9.6%_6.5%_7.8%_8.0%_7.9%

終於有動力去追呢套野

準備好唔睇紅白睇五郎

2017年秋季日劇討論(4)

今集陸王
茂木好煩 話著又唔著最後又著
呢度太拖泥帶水睇到好掹

應該係呢套

無人講龜梨和也新富士劇

佢張poster好似唔同左樣咁

推爆佢

咪又係錢戰個類

有環奈BB

仲有個家姐未公布 唔知佢定五頭身先係女主

五頭身

推

1000